msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-27 20:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-28 03:35+0000\n"
"Last-Translator: Tsung-Hsiang Chang <vgod@vgod.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-05-03 03:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: menuFile
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: menuRun
msgctxt "menuRun"
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: menuView
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: menuFileNew
msgid "New"
msgstr "新增"

#: menuFileOpen
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: menuFileSave
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: menuFileSaveAs
msgid "Save as..."
msgstr "另存為..."

#: menuFileExport
msgid "Export excutable..."
msgstr "匯出.SKL可執行檔"

#: menuFilePreferences
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定..."

#: menuFileCloseTab
msgid "Close Tab"
msgstr "關閉分頁"

#: menuFileQuit
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: menuRunRun
msgctxt "menuRunRun"
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: menuRunRunAndShowActions
msgid "Run and show actions"
msgstr "執行並顯示動作"

#: menuRunStop
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: menuViewUnitTest
msgctxt "menuViewUnitTest"
msgid "Unit Test"
msgstr "單元測試"

#: menuViewCommandList
msgctxt "menuViewCommandList"
msgid "Command List"
msgstr "命令列表"

#: menuHelp
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: menuHelpCheckUpdate
msgid "Check Update..."
msgstr "檢查更新..."

#: menuHelpGuide
msgid "The Complete Guide to Sikuli Script"
msgstr "Sikuli Script完全手冊"

#: menuHelpDocumentations
msgid "Tutorials, Examples, How-To's"
msgstr "教學, 範例, How-To's"

#: menuHelpAsk
msgid "Ask Questions & Find Answers"
msgstr "提問, 找答案"

#: menuHelpBugReport
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: menuHelpHomepage
msgid "Sikuli's Homepage"
msgstr "Sikuli首頁"

#: dlgUpdateAvailable
msgid "Sikuli {0} is available!"
msgstr "Sikuli {0} 已經釋出!"

#: msgNoUpdate
msgid "No update is available."
msgstr "沒有任何更新。"

#: cmdListAutoCapture
msgid "Auto Capture"
msgstr "自動截圖"

#: cmdListCommandList
msgctxt "cmdListCommandList"
msgid "Command List"
msgstr "命令列表"

#: paneMessage
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: paneTestTrace
msgid "Test Trace"
msgstr "單元測試訊息"

#: tabUntitled
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: tabUnitTest
msgctxt "tabUnitTest"
msgid "Unit Test"
msgstr "單元測試"

#: btnRun
msgid "Run ({0})"
msgstr "執行 ({0})"

#: btnRunStopHint
msgid "Press {0} to stop"
msgstr "按下 {0} 中止"

#: btnRegionHint
msgid "Create a region to restrict screen matching"
msgstr "建立一個「區域」限制螢幕比對範圍"

#: btnCaptureHint
msgid "Take a screenshot ({0})"
msgstr "抓取螢幕截圖 ({0})"

#: btnInsertImageHint
msgid "Insert an image from disks"
msgstr "插入磁碟中的圖片"

#: msgRunningSklError
msgid ""
"Runtime Error when running {0}\n"
"{1}"
msgstr ""
"執行 {0} 時發生錯誤\n"
"{1}"

#: msgExit
msgid "Exited with code {0}"
msgstr "程式中止, 結束代碼: {0}"

#: msgStopped
msgid "Stopped"
msgstr "程式已中止"

#: msgErrorLine
msgid "An error occurs at line {0}"
msgstr "在第{0}行發生錯誤"

#: msgErrorMsg
msgid ""
"Error message:\n"
"{0}"
msgstr ""
"錯誤訊息:\n"
"{0}"

#: msgCapturePrompt
msgid "Select a region on the screen"
msgstr "在螢幕上選取一塊區域"

#: winPreferences
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: prefTabScreenCapturing
msgid "Screen Capturing"
msgstr "螢幕截圖"

#: prefCaptureHotkey
msgid "Quick capture hotkey:"
msgstr "螢幕截圖快速鍵:"

#: prefCaptureDelay
msgid "Delay before capture:"
msgstr "截圖前延遲:"

#: prefSeconds
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: dlgAskCloseTab
msgid "Do you want to close this tab?"
msgstr "確定要關閉這個檔案嗎?"

#: msgAskSaveChanges
msgid "{0} has been modified. Save changes?"
msgstr "您要儲存對 {0} 所做的更動嗎？"

#: statusLineColumn
msgid "Line: {0,number,integer}, Column: {1,number,integer}"
msgstr "行: {0,number,integer}, 列: {1,number,integer}"

#: winPatternSettings
msgid "Pattern Settings"
msgstr "圖片樣式設定"

#: tabMatchingPreview
msgid "Matching Preview"
msgstr "圖片比對預覽"

#: tabTargetOffset
msgid "Target Offset"
msgstr "目標位置偏移"

#: lblSimilarity
msgid "Similarity:"
msgstr "相似度："

#: lblNumberOfMatches
msgid "Number of matches:"
msgstr "比對結果顯示數量："

#: lblTargetOffsetX
msgid "Target offset  X:"
msgstr "目標位置偏移 X:"

#: lblTargetOffsetY
msgid ", Y:"
msgstr "，Y："

#: ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: no
msgid "No"
msgstr "否"

#: cmdFind
msgid ""
"Looks for the best matched GUI component on the screen or in the Region."
msgstr "在螢幕上或是指定區域內搜尋給定的圖形樣式，並傳回最佳的比對結果。"

#: cmdFindAll
msgid "Looks for all matched GUI component on the screen or in the Region."
msgstr "在螢幕上或是指定區域內搜尋給定的圖形樣式，並傳回全部的比對結果。"

#: cmdWait
msgid ""
"Waits the given GUI component to appear on the screen or in the Region for "
"up to <i>timeout</i> seconds."
msgstr "在螢幕上或是指定區域內等待給定的圖形樣式出現，最長等待<i>timeout</i>秒。"

#: cmdWaitVanish
msgid ""
"Waits the given GUI component to disappear on the screen or in the Region "
"for up to <i>timeout</i> seconds."
msgstr "在螢幕上或是指定區域內等待給定的圖形樣式消失，最長等待<i>timeout</i>秒。"

#: cmdExists
msgid ""
"Checks if the given GUI component exists on the screen or in the "
"Region.<br>If it can not be found, None is returned without throwing an "
"exception."
msgstr "檢查給定的圖形樣式是否出現在螢幕上或是指定區域內，如果沒有，只會回傳None而不會丟出例外。"

#: cmdClick
msgid ""
"Clicks on the best matched GUI component on the screen or in the Region."
msgstr "點擊螢幕上或是指定區域內最佳匹配的圖形樣式。"

#: cmdDoubleClick
msgid ""
"Double clicks on the best matched GUI component on the screen or in the "
"Region."
msgstr "雙擊螢幕上或是指定區域內最佳匹配的圖形樣式。"

#: cmdRightClick
msgid ""
"Right clicks on the best matched GUI component on the screen or in the "
"Region."
msgstr "右鍵點擊螢幕上或是指定區域內最佳匹配的圖形樣式。"

#: cmdHover
msgid "Moves the mouse cursor on the best matched GUI component."
msgstr "將滑鼠游標移至螢幕上或是指定區域內最佳匹配的圖形樣式上。"

#: cmdDragDrop
msgid "Drags the first component, and drops at the second component."
msgstr "將第一個圖形樣式拖至第二個圖形樣式上放開。"

#: cmdType
msgid "Types the given <i>text</i> to the current focused window."
msgstr "用鍵盤輸入 <i>text</i> 到目前的視窗。"

#: cmdType2
msgid ""
"Clicks on the given component to gain the focus and then types the given "
"<i>text</i>."
msgstr "點擊給定的圖形樣式取得視窗焦點後，用鍵盤輸入 <i>text</i>。"

#: cmdPaste
msgid "Pastes the given <i>text</i> to the current focused window."
msgstr "透過剪貼簿將 <i>text</i> 貼到目前的視窗。"

#: cmdPaste2
msgid ""
"Clicks on the given component to gain the focus and then pastes the given "
"<i>text</i>."
msgstr "點擊給定的圖形樣式取得視窗焦點後，再透過剪貼簿將 <i>text</i> 貼上。"

#: cmdOnAppear
msgid ""
"Calls <i>handler</i> when the given image pattern appears on the screen or "
"in the Region."
msgstr "當給定的圖形樣式出現在螢幕上或區域內時，呼叫函式 <i>handler</i> 。"

#: cmdOnVanish
msgid ""
"Calls <i>handler</i> when the given image pattern disappears on the screen "
"or in the Region."
msgstr "當給定的圖形樣式消失在螢幕上或區域內時，呼叫函式 <i>handler</i> 。"

#: cmdOnChange
msgid ""
"Calls <i>handler</i> when anything is changed on the screen or in the Region."
msgstr "當螢幕上或指定區域內有變化時，呼叫函式 <i>handler</i> 。"

#: cmdObserve
msgid ""
"Starts the observer to watch the screen or the Region for up to <i>time</i> "
"seconds.<br>The observer will be run in the background if <i>background</i> "
"is set to True."
msgstr ""
"開始監控螢幕或指定區域，最多 <i>time</i> 秒。如果 <i>background</i>設為True，監控將在背景與剩餘指令同時執行。"
